一句, EKEE 定 EKIN?

Ekin:

Ekee:

自己留名等睇ekids..

佢兩個大纜都扯唔埋喎 點比較

Elkie

九唔撚搭八 冇啦啦又搞個投票post

以為你打錯字講CLC個ELKIE